有冇人有睇youtube個台式生活高佬肥仔

D片都唔錯

不過有樣野好奇點解d口音唔係好香港